# Simplified Chinese translations for Partclone package.
# This file is distributed under the same license as the Partclone package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Partclone 0.2.51\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: thomas@nchc.org.tw\n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-23 21:20+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2007-11-01 11:35+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello\n"
"Language-Team: Peter Dave Hello\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/progress.c:211
#, c-format
msgid "\r%80c\rElapsed: %s, Remaining: %s, Completed: %6.2f%%"
msgstr "\r%80c\r经过：%s, 剩余： %s, 完成：%6.2f%%"

#: src/progress.c:214
#, c-format
msgid ", %6.2f%s/min,"
msgstr ", %6.2f%s/min,"

#: src/progress.c:216
#, c-format
msgid ""
"\n"
"\r%80c\rCurrent block: %10Lu, Total block: %10Lu, Complete: %6.2f%%%s\r"
msgstr ""
"\n"
"\r%80c\r当前块：%10Lu，总块：%10Lu，完成: %6.2f%%%s\r"

#: src/progress.c:222
#, c-format
msgid "\r%80c\rElapsed: %s, Remaining: %s, Completed: 100.00%%"
msgstr "\r%80c\r经过：%s, 剩余： %s, 完成：100.00%%"

#: src/progress.c:224
#, c-format
msgid ", Rate: %6.2f%s/min,"
msgstr ", 速率：%6.2f%s/min,"

#: src/progress.c:226
#, c-format
msgid ""
"\n"
"\r%80c\rCurrent block: %10Lu, Total block: %10Lu, Complete: 100.00%%\r"
msgstr ""
"\n"
"\r%80c\r当前块：%10Lu，总块：%10Lu，完成: 100.00%%\r"

#: src/progress.c:228
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Total Time: %s, "
msgstr ""
"\n"
"全部时间：%s, "

#: src/progress.c:230
#, c-format
msgid "Ave. Rate: %6.2f%s/min, "
msgstr "平均速率：%6.2f%s/min, "

#: src/progress.c:231
#, c-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: src/progress.c:258
#, c-format
msgid "Elapsed: %s Remaining: %s "
msgstr "经过：%s  剩余： %s "

#: src/progress.c:260
#, c-format
msgid "Rate: %6.2f%s/min"
msgstr "速率：%6.2f%s/min"

#: src/progress.c:262
#, c-format
msgid "Current Block: %llu  Total Block: %llu "
msgstr "當前塊：%llu 總塊：%llu "

#: src/progress.c:265 src/progress.c:298
msgid "Data Block Process:"
msgstr "数据块流程："

#: src/progress.c:267 src/progress.c:300
msgid "Calculating Bitmap Process:"
msgstr "计算位图过程："

#: src/progress.c:271 src/progress.c:282
#, c-format
msgid "ncurses update error\n"
msgstr "ncurses 更新错误\n"

#: src/progress.c:278 src/progress.c:308
msgid "Total Block Process:"
msgstr "总块过程："

#: src/progress.c:293
#, c-format
msgid "Total Time: %s Remaining: %s "
msgstr "全部时间：%s 剩余时间: %s "

#: src/progress.c:295
#, c-format
msgid "Ave. Rate: %6.2f%s/min"
msgstr "平均速率：%6.2f%s/min"

#: src/partclone.c:1872
#, c-format
msgid "Partclone v%s http://partclone.org\n"
msgstr "Partclone 版本%s http://partclone.org\n"

#: src/partclone.c:1874
#, c-format
msgid "Starting to check image (%s)\n"
msgstr "开始检查镜像 (%s)\n"

#: src/partclone.c:1877
#, c-format
msgid "Starting to clone device (%s) to compressed image (%s)\n"
msgstr "开始将设备 (%s) 克隆到压缩映像 (%s)\n"

#: src/partclone.c:1879
#, c-format
msgid "Starting to clone device (%s) to image (%s)\n"
msgstr "开始备份 装置 (%s) 到 镜像 (%s)\n"

#: src/partclone.c:1882
#, c-format
msgid "Starting to restore image (%s) to block files (%s)\n"
msgstr "开始将映像 (%s) 还原到块文件 (%s)\n"

#: src/partclone.c:1884
#, c-format
msgid "Starting to restore image (%s) to device (%s)\n"
msgstr "开始恢复 镜像 (%s) 到 装置 (%s)\n"

#: src/partclone.c:1886
#, c-format
msgid "Starting to back up device (%s) to device (%s)\n"
msgstr "开始备份 装置 (%s) 到 装置 (%s)\n"

#: src/partclone.c:1888
#, c-format
msgid "Starting to map device (%s) to domain log (%s)\n"
msgstr "开始输出 装置 (%s)块 到 资料文件 (%s)\n"

#: src/partclone.c:1891
#, c-format
msgid "Starting to dd image (%s) to block files (%s)\n"
msgstr "开始添加映像 (%s) 以阻止文件 (%s)\n"

#: src/partclone.c:1893
#, c-format
msgid "Starting to clone/restore (%s) to (%s) with dd mode\n"
msgstr "开始使用 dd 模式将 (%s) 克隆/恢复到 (%s)\n"

#: src/partclone.c:1895
#, c-format
msgid "Showing info of image (%s)\n"
msgstr "显示图片信息 (%s)\n"

#: src/partclone.c:1897
msgid "Unknown mode\n"
msgstr "未知模式\n"

#: src/partclone.c:1916
#, c-format
msgid "File system:  %s\n"
msgstr "文件系统: %s\n"

#: src/partclone.c:1919
#, c-format
msgid "Device size:  %s = %llu Blocks\n"
msgstr "装置大小: %s = %llu Blocks\n"

#: src/partclone.c:1922
#, c-format
msgid "Space in use: %s = %llu Blocks\n"
msgstr "装置使用到空间: %s = %llu Blocks\n"

#: src/partclone.c:1925
#, c-format
msgid "Free Space:   %s = %llu Blocks\n"
msgstr "剩余空间: %s = %llu Blocks\n"

#: src/partclone.c:1927
#, c-format
msgid "Block size:   %i Byte\n"
msgstr "装置块大小: %i Byte\n"

#: src/partclone.c:1940
#, c-format
msgid "image format:    %04d\n"
msgstr "圖像格式:    %04d\n"

#: src/partclone.c:1944 src/partclone.c:1951
#, c-format
msgid "created on a:    %s\n"
msgstr "創建於:    %s\n"

#: src/partclone.c:1946 src/partclone.c:1954
#, c-format
msgid "with partclone:  %s\n"
msgstr "使用部分克隆:  %s\n"

#: src/partclone.c:1950
#, c-format
msgid "%d bits platform"
msgstr "%d 位平台"

#: src/partclone.c:1953
#, c-format
msgid "v%s"
msgstr "v%s"

#: src/partclone.c:1957
#, c-format
msgid "bitmap mode:     %s\n"
msgstr "位圖模式: %s\n"

#: src/partclone.c:1959
#, c-format
msgid "checksum algo:   %s\n"
msgstr "校验和算法:   %s\n"

#: src/partclone.c:1963 src/partclone.c:1972
#, c-format
msgid "checksum size:   %s\n"
msgstr "校驗和大小:   %s\n"

#: src/partclone.c:1965 src/partclone.c:1975
#, c-format
msgid "blocks/checksum: %s\n"
msgstr "块/校验和: %s\n"

#: src/partclone.c:1967 src/partclone.c:1977
#, c-format
msgid "reseed checksum: %s\n"
msgstr "重新设定校验和: %s\n"

#: src/partclone.c:1977
msgid "yes"
msgstr "是的"

#: src/partclone.c:1977
msgid "no"
msgstr "不"

#: src/partclone.c:1990
#, c-format
msgid "Partclone successfully checked the image (%s)\n"
msgstr "检查镜像 (%s) 完成\n"

#: src/partclone.c:1992
#, c-format
msgid "Partclone successfully cloned the device (%s) to the image (%s)\n"
msgstr "备份 装置 (%s) 到 镜像 (%s) 完成\n"

#: src/partclone.c:1994
#, c-format
msgid "Partclone successfully restored the image (%s) to the device (%s)\n"
msgstr "恢复 镜像 (%s) 到 装置 (%s) 完成\n"

#: src/partclone.c:1996
#, c-format
msgid "Partclone successfully cloned the device (%s) to the device (%s)\n"
msgstr "备份 装置 (%s) 到 装置 (%s) 完成\n"

#: src/partclone.c:1998
#, c-format
msgid "Partclone successfully mapped the device (%s) to the domain log (%s)\n"
msgstr "输出装置 (%s) 块信息 到 数据文件 (%s) 完成\n"
